question: 1. A type of coffee brewed by forcing steam or hot water through finely ground darkly roasted coffee beans.
answer: espresso

question: 2. Name the country with the world's largest prodcution of coffee.
answer: brazil

question: 3. This is the country where people drink the highest amount of coffee per capita.
answer: finland

question 4: The technique of of preparing coffee created by pouring microfoam into a shot of espresso and resulting in a pattern or design on the surface of the latte is known as...
answer: latte art

question 5: The name of a cocktail containing hot coffee, Irish whiskey, and sugar stirred, and topped with thick cream.
answer: irish coffee

question 6:  A type of coffee drink prepared by diluting an espresso with hot water.
answer: americano

question 7: What do the initials SCAA stand for?
answer: specialty coffee association of america

question 8: A short shot of espresso, made with the normal amount of ground coffee but extracted with about half the amount of water in the same amount of time by using a finer grind.
answer: ristretto

question 9: From what continent did coffee originally came?
answer: africa

question 10: This symbolises a molecule of...
image:
answer: caffeine

question 11: What type of coffee drink follows the recipe below...
image:
answer: capuccino

question 12: What type of coffee drink follows the recipe below...
image:
answer: cafee mocha